有幾多人係買咗蘋果Mac電腦 但唔係for工作用

係硬件台 唔係因為工作需要而買mac好似會俾人屌
有冇人好似我咁 買Mac機唔係為做嘢
平時淨係上網睇新聞 睇下youtube
單純覺得mac os好用 同Retina mon睇字夠清

D錢你既, 關佢地撚事咩

錢係自己，買嚟當展品咁擺都唔關人事

硬件台叫你用56K你又用咩
岩聽咪聽唔岩咪SKIP囉
咩台都一樣
上連登勿認真

笑撚左
邊個得閒屌你

就好似買隻撈都只係用黎睇時間一樣道理

好正常 好似我咁揸住架波子911 為嘅唔係速度 係嗰種享受 對生活質素嘅追求

所以有錢咪買 唔駛理旁人點睇 你鐘意個mon色買翻嚟當電子相簿都吹你唔脹

我用緊MBA因為鐘意Mac OS

人大左，都係想追求高質嘅野
windows 啲字真係睇唔順眼，不了

俾人屌係因為mac用家就係有種心態
mac = 唯一可以用嘅電腦
win = 垃圾 一定會壞

之前有人好串咁問我 做乜唔買macbook
我話macbook pro 13冇獨顯
佢話啲win機全部一年之內又壞又剩
好似自己好撚醒好撚識揀mac咁
咁我話macbook pro要過萬蚊先有touch id咁貴唔抵
跟住佢話 指紋唔安全會俾人hack 打密碼login先安全

Mac最大弱點係同價位gpu好廢

係，所以輕薄靚文書機macbook pro 13係幾好嘅選擇
但要用gpu打機做嘢（剪片除外）而走去買過二萬macbook pro 15真係唔抵

其實呢啲豐儉由人嘅，我就讀緊書，上堂見有同學淨係用紙筆jot notes，又見有同學要用到ipad pro 先順手，學習過程同結果大家都差唔多，只係工具唔同。我又唔會好道德批判咁認為用ipad pro 嗰個同學係多餘、浪費金錢兼曬命，因為科技的確幫到佢好多，令到佢溫書上堂都輕鬆有效率好多。況且錢係佢自己嘅，佢有自己選擇自己嘅做事方式，旁人根本唔需要魚蛋論咁要佢一定要用實體紙筆先係正確，用ipad pro 就係裝備撚多鳩餘。

結論就係理撚得人哋點用啲錢，咪撚再憎人富貴厭人貧

其實自己用得開心就得，依家Apple 大部分產品對普通消費者嚟講都係效過剩又唔一定要大導演或者production 先買得Mac，啲錢你嘅你想點用都得，你覺得值咪得

你買Macbook當砧板用都得架
理得你
我Macbook 嚟處理私人嘢/財務
好舊嘅Model嚟
平時上網娛樂就Windows
娛樂用都係Windows好啲

Btw Mac性價比真係好撚低

mac 最賤既係用上一代舊零件呃錢
但班idog都俾人呃得好開心咁

Macbook 個設計真係無得挑剔
電量夠 設計靚 moon又靚 出街用一流
不過屋企都有windows 平時用，因為我要極致效能 最平就windows
其實兩者無抵觸

如果要二選一 睇你要舒適 定效能

而家window機唔裝防毒軟件係咪都冇乜risk了？

諗緊過唔過檔

why not both?
屋企有imac 2020
有Hp omen rx2060 gaming laptop
全部唔係for 工作用

mac 機用WIN 系統

用mac又要裝windows打機先比人屌。不過睇新聞youtube用ipad夠啦，拎住周圍走又無個實體kb阻住

買mac為左將來8-10年都唔駛諗換機問題

用windows 越用越慢
相對mac 無數update後都保持到流暢